對一個人太好 佢係唔會珍惜

平時所有野都就哂佢 邊個錯都好 氹亦一定係我氹
到最尾 如果你有一次係想按自己意願黎做 就會比佢話你任性
到你唔想再氹再低聲下氣 佢會話你小器
全部野變哂理所當然

因為你鍾意左件仆街

永遠都係得把口 口講話錫哂我 但實際上又好少理我感受

佢幾衰你都會繼續聽晒佢話架啦

你講得岩

愛都係不能愛得太卑賤

算啦 離開幾日

唉

我就係咁 分手了

我都係咁